板仔牌Vans唔准香港人設計鞋

我建議黎緊一日吊起晒大家既vans 再貼大字 或者一齊燒撚晒佢

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

推

呢個掂wo 做文宣一流

Ppppish

VAN
TIMBERLAND
LEE
KILPING
JEANSWEAR (香港有無？）
WILLIAMSON DICKIE
EASTPAK

Vans香港邊個代理？

咁逆向操作
一齊推爆一個戇鳩設計撚鳩佢

Vans品牌理念

佢好似係代理 不如sd去總公司睇下有咩反應
好撚過裝修

仲要提一提唔關政治事咁抵死 咁衰咩

有冇作品圖睇

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦